見過friend玩最舊嘅game係邊隻game?

咩平台都得 我應該係gameboy color嘅bubble bobble

夢幻西餐廳

唔記得講，電子game only 唔好留咩 跳橡筋繩 最完始嗰啲game

Everquest , 玩過最有靈魂既mmorpg